[今日新聞] 蝻亞漢涉暴力毆打打劫 鳳姐：佢係我撞到最衰嘅客

02月07日(二) 12:43

持香港身份證、能操廣東話的蝻亞裔男子，去年到深水埗光顧「一樓一鳳」惟之後指無錢付肉金，以出外提款為由，誘鳳姐到一後巷後，再涉嫌拳毆她的頭至流血，再涉嫌偷去對方身上的1000港元後逃去。被告陳華勝昨承認一項傷人罪，但否認一項盜竊罪。案件今於區院續審，事主X續作供，稱因安全理由，故她當時把放在櫃內的現金、電話及鎖匙帶走，一同隨被告往提款。

辯方則指出被告身上有200港元，本打算先給部分款項，但X要求全數支付。X即指「No」，強調被告「一個仙都無」，指被告把褲袋等也倒出來讓她看過，被告身上沒有錢。X又指「佢係我撞到最衰嘅一個客人，所以印象非常之深刻」。

X續稱被告往櫃員機提款時，聲稱櫃員機沒錢或是壞機等推塘，她卻看見別人都能成功提款，便懷疑「原來所有嘢係扮出黎嘅」。當兩人進入後巷前，X稱以手機偷拍被告相片，惟辯方卻質疑被告是自願被拍照，X遂解釋指「因為我電話有郁動的功能，所以有正面」。

辯方又質疑X既然起疑，何以再隨被告入後巷，X即指「700蚊喎，我欠你700蚊，你都唔捨得啦，咪姑且一試」，心想被告的朋友可能真的在前面，「我唔知佢打我，佢打我嘅，我唔要喇」。X指事後額頭縫了4針，現仍有疤痕。

冇錢比都叫客？

連企街都唔敢做蝻生意
呢位姐仔真勇

大愛撚呢
左膠呢
ust蝻呢
進擊蝻呢

雞錢都呃

Ust南亞仔係邊

蝻叫雞要比錢就是歧視

融樂會指政府有責任解決南亞人性需要

大把人港仔都叫雞唔比錢啦 又唔見連登仔屌

一樓一同企街都唔接南亞人生意呀
驚啲南亞鳩整臭佢地個西呀

人類文明四大毒瘤：蝗、蝻、蛔、蟔

留名蝻選擇性失明

皇天擊殺蝻亞人 死全族

蟎亞狗係咁上下

蟎亞人有好多都好好人, 唔好一個森林打沈一隻船

召喚ust

個別例子嚟咋
南亞人好nice 㗎！！！

呢個真 見過temple st 鳯姐畀兩個黑人難民問價 黑人難民被拒 我唔明點解有香港女性連鳯姐都唔想同佢地交歡既黑人難民生仔
我都知道蝻性病來源非本地鳯姐

地方的蝻需要性愛

呢樣真

誰人偷偷留下負皮

蟔有咩罪

GTA 叫完雞再殺咗隻雞攞返啲錢

垃圾南亞狗

啱啱好兩個

uxx南x仔
進x的印x人

係咁上下

「唉，垃圾同鄉，我代表南亞裔同鳳姐道歉，對唔住！ 」

拿 歉就道左 記住要包容呀屌你老母

冇嘢駁叫你早啲瞓啦柒頭，我道咗歉你咁小器唔接受，姐係歧視我係蝻亞人啦

土生土長

無錢就搵自己同鄉啦，仲要打人

土生土長

咪係，叫雞唔比錢等同強姦啦

自己埋位

ust果位人兄會否去補償下鳳姐

都比你地講哂仲有咩好講
比人扮下都唔得